惡魔化示威者 以對抗美國既人權法

其實好明顯而家港共既目的就係咁

講到明《人權法》來緊，港共又點會坐井觀天?
所以佢要不斷製造變數

唔好以為人權法係100%過，無野係100%
要知道美國國會都唔係鐵板一塊，必定有中共/國企說客(lobbyists)係入面叫停，而且美國政客都係見風使利，以美國利益同美國人關心既野為主
如果示威者不再得到國際同情，呢條法好可能過唔到，或者力度減弱好多

惡魔化示威者係其中一個方法
1. 激怒勇武 做出過火行為
2. 派人扮示威者作惡

你可能話: 屌，又係"中計論"

不過我只係想手足諗下:
裝修少一間優品360，係唔係對整體運動得益少左好多?
裝修多一間，得益有幾多? 可能既傷害又會有幾大?

push

臨時政府下一步要做嘅嘢